原來獵人唔係吸毒，係噴筒畫大師，重就來開畫展

屌你！真係當人白痴
===================================
•Georges Bergès Gallery plans to host the solo exhibition next year, sources say
•Hunter Biden has credited his art with keeping him 'sane' in tough times
•His work consists of blown-ink abstractions on Japanese Yupo paper
•He has experience as lawyer and investment advisor, but not professional artist
•Justice Department is currently probing Hunter's taxes and foreign dealings

Hunter Biden pictured at work in his art studio in Los Angeles in November, blowing alcohol ink through a metal straw

Hunter credits the creative endeavor as 'literally keeping me sane' following struggles with crack addiction and scrutiny over his Ukraine business dealings

Georges Bergès Gallery in SoHo is inking a deal to represent Hunter Biden, 50, a previously 'unknown' artist who hopes to make a splash with his solo debut

A series of compromising pictures of Hunter Biden were released before the presidential election. In some of the images, he is seen with a crack pipe hanging out of his mouth. His struggles with drug addiction have been well documented in the past

A prior exhibition is seen at the Georges Bergès Gallery. Hunter's artwork consists of blow-ink decorative abstractions on Japanese Yupo paper

It comes as the heat on Hunter's foreign deals increases, with the disclosure of a DOJ probe and rumors of a special counsel. Above, a prior exhibit at Georges Bergès is seen

source:

繼續吹

屌你我以為個獵人係富奸
個噴筒畫係串鳩佢d草稿流漫畫